新手耳機問題

是咁的，早排有幸試過隻akg k712 pro，我超中意隻聲，但上網做左睇左少少好似話好難推

想問要推得到akg k712pro需要有咩配備？

新手，只有手機
平時聽ath e40
仲有隻akg k92

同埋大約要幾多筆直

你用咩機試覺得好聽就用咩
唔洗話特登買
滿足唔到你先換野
唔好屎忽痕走去升級
耳機路永無止境